# Привет дорогой студент #
*Коль душа широкая — угощение найдётся. __Башкирская пословица__*

![Угощайся](https://pp.userapi.com/c824204/v824204696/38210/SG-NNr9eAMA.jpg)
 
### Пивная лицензия ###

1. Все лабы написаны пользователем Pomeha.
2. Пока вы осознаете п.1 можете делать, что захотите.
3. Если мы *когда-нибудь* встретимся(***фото в конце***), и если это того стоило - вы можете купить мне пиво в ответ.


<img src="https://pp.userapi.com/c841527/v841527982/47e91/ldRAY8cful0.jpg" width="350" height="500">


# Не за что, ковбой #